【全民檢測】職業治療學生被高薪招募取樣 憂欠醫護裝備訓練易感染

有職業治療學系大學生接獲學系向全體學生發出的招募通知，指政府當局擬以時薪300元，招募學生於全民檢測計劃中進行取樣工作，卻只提供外科口罩及手套作保護裝備。有學生質疑有關取樣為何並非由專業醫護進行，擔心同學從未受過任何相關醫護專業訓練，加上保護裝備嚴重不足，隨時因此受到感染。理大則證實該校的護理學院及康復治療科學系均獲當局招募參與計劃。

詳細自己撳入去睇

最後 曾永康我屌你老母

我拒絕DNA送支

仆你個臭街奶共狗

曾永康教授
鄺美雲社會心理健康教授, 康復治療科學講座教授及系主任
PhD, OTR

鄺美雲社會心理健康教授
好撚叻叻呀
港區人大代表捐咗嗰教授席俾你就咁奶共

香港文匯報訊 港區全國人大代表、香港各界文化促進會榮譽會長鄺美雲（Cally）近日在北京回應有關港區國安法的問題時表示，立法維護國家安全是對中華民族負責、對十四億人民負責、對歷史負責，對香港特區的繁榮穩定及「一國兩制」行穩致遠負責。

300蚊搵命博

理工愈搞愈似學店 幾時學校名加埋limited隻字

多謝滕狗

全民檢測 = dna送中

有學生報咗名就好自己quit la

唔好幫港共實現呢個計劃

到時出咗嚟返工 都賺返啦

唔俾嗰少少錢而去承受咁高風險

推

驗孕唔代表可以避孕

首先，華昇診斷中心：據公司註冊處，華昇於上月9日成立，創辦成員包括華大基因健康科技（香港）有限公司，持四成股份；登記地址位於大埔工業邨，由深圳華大基因股份有限公司全資持有。董事長係胡定旭，佢係醫管局前主席、現任全國政協常委。最仆街嘅係，呢間華大最近係俾美國制裁，原因係涉嫌協助採集與分析維吾爾族嘅DNA。（詳見：）

埋大

lm

之前又攻打理大 而家又高薪請人？

時事台真係好難推

平時衛生署啲人淨係去派樽都full ppe
宜家幫人做test 掂晒啲口水反而冇？

仲要係ot學生

可能想報返理大攻防戰一仇
+
拎學生dna

6章66條魔鬼👹惡魔法，魔鬼盡在細節中！

報仇啦擺明
得口罩手套叫你去撩鼻
貪你學生哥冇收入貪錢會去做
仲要搵職業治療 九唔搭八
搵埋視光師呀笨

最on9係又真係有學生會報名
人前就話反對健康碼
人後就搵錢出賣香港